CSI 口罩

唔比市民唔緊要
唔派就大家一齊唔好用
全面杯葛用CSI口罩嘅人

你慢慢杯

有口罩用理得你CSI 定CLS

唔好on9

葡萄人地有得用？

魚蛋論？